男朋友就生日 入黎幫幫手

我知po上黎問係on9左小小 但我諗極都諗唔到 你地幫手比啲意見好冇

比番頂 佢帶

屌 手快send左出去
我摺左好多星星 你地覺得我裝哂入玻璃樽度好啊定係用黑色大硬卡紙痴個心心 你地男仔會鐘意邊個多啲 （如圖示）

男人唔會中意

屌 認真啊 我頭先手快快 你睇返啊

遲早都散 攪咁多野做乜
你估咁易結到婚

行貨到仆街

買波衫

我覺得好on9
Ps藍c

認真呢

agger

中學雞送禮物咩

兩樣都唔會鐘意

你淘寶買套情趣内衣色誘下佢仲過癮啦

唔比自己有遺憾嘛 起碼都努力過！

好坦白講，我相信冇乜男仔會鐘意
當然，我話唔會鐘意但未至於會討厭
話曬係心意野
只不過佢拎到返屋企會望住佢然後心諗：
做乜鳩

我女朋友以前都送過好多尼啲野比我 收咗咪可以用黎影下相囉 但其實冇話開心定唔開心

垃圾 唔扔又唔係
屌你老母送一Q比佢重實際啦

我都唔奢望佢收到有乜特別反應架啦

我正打算 book間房之後送比佢 吹完個蠟燭之後 你又爽我又爽

製造垃圾 以為自己好有心意，想嘔。
擺係到阻訂，屋企好撚大咩
你條仔收到果下 真係哩個表情。
以為同幼稚園生拍拖 無腦

屌我又冇錢買嘢比佢 又唔知可以買乜 唯有用小小心機整啲嘢比佢 話曬心意嘛 我都冇預左佢收到會有乜特別反應架啦 我真係唔知你地啲男仔鐘意啲乜

俾着我收到呢樽嘢我都會即時 係即時 心諗:做嘜鳩？

畫張心意卡 貼張合照 好過收到哩樽垃圾啦！
你老母生漏左個腦俾你？？
希望你生日 你條仔送番哩樽垃圾俾你 ！仲要成個人咁高既樽！

[size=5]你個名

垃圾 收到都唔知俾咩反應好，又冇心思又冇實際用途

其實我覺得都唔錯吖, 裝落玻璃樽好d, 放檯面, 頹果陣望到, 知道自己仲有人關心會開心d
利申 毒撚

摺星星 把撚咩 又冇用
送都送啲實用嘅嘢啦

我有寫生日卡同合照啊

樓主真係垃圾臭閪港女

咁又唔洗屌咁大力 又唔係逼鳩你要

送棵蔥都無咁嬲 ！送樽垃圾，掉左佢又驚你嬲！又重喎，執垃圾果條友都屌鳩你啦

第一個負皮係我送俾你嘅樓豬

襯仲有時間 番份pt送隻岩睇心水嘅錶都好

就係以前生日收過 「用左好多心機摺 又買摺紙書 又買勁多顏色紙」 柯篤屎都有用過佢！ 掉又唔掉得！ 放係房又惹塵又阻訂！！ 真係垃圾中既垃圾

....對唔住囉 唔洗咁樣屌我嘅

睇嚟你有段好難忘嘅過去

巴打，會好開心，因為用錢買到既野我都會自己買。

我都試過送俾男朋友
但我覺得唔洗摺太多
我果陣係會係d星星入面寫野
不過佢好似一直都冇發覺

我有諗過架 佢之前錶帶爛左 但係其實佢唔太鍾意帶錶所以一直冇拎去整 費事好似你地咁講送左要焗住帶啦

屌 好撚蠢

終於唔洗比人屌

送隻驚俾佢再俾時間佢打機便已足夠

不過你都摺咗啦，唔爭在送埋俾佢 你已經洗濕咗個頭

可能佢一直以為普通裝飾
我又完全冇比tips佢
想等佢有一日自己發現
我覺得會好感動
但唔知佢覺唔覺

比我我會想收到心形星星 好特別
你男朋友好幸福
Handmade真係加分

佢淨係鐘意打lol 其他好小掂

連登仔 送禮物唔啱佢地心水就係你港女 你買其他又話冇新意話佢自己比錢買都得
我男朋友生日個陣我整左本二十頁既相册比佢全部都係人手痴同寫字 絲打如果有多肉麻野想講可以考慮吓 我曬相買相簿(黑咭紙個啲)買其他裝飾都係用左150蚊左右

痴兩粒係粒lin度，成個人送比佢啦，包掂。

如果一直等唔到呢 ...你送左幾耐啦？如果一直唔發覺 你又係上面寫左嘢好似好浪費咁 你試下比啲tips佢又或者搵日上佢度 叫佢拎返出黎話 不如我地一齊睇下 之後打開佢 睇佢有乜反應

放落樽好d
當裝飾

送支筆好過

呢d懶有心意既野最難處置，擺係度又阻定，收埋係角落鋪塵又話唔重視份禮物，不如唔好送好過
同埋係咪好有心思呢？我個人又唔覺，係小學先會懶有心機送比人既野
寫張卡，買個機關禮物盒一開彈好多張相岀黎果d好似仲好

你打開個閪畀佢屌好過啦

好低俗，但無可否認呢個係最直接嘅方法

買套性感睡衣
Book間炮房
用條絲帶打個蝴蝶結係自己對波到
再準備粒偉哥俾條仔

哈哈 我同你一樣啊 不過我係一週年禮物 我痴哂成年入面我地做過嘅事去過嘅地方 之後送比佢 不過曬相果度好貴 因為我地成日都去到邊影到邊 唉花小小心機都要比人屌 不過個個睇法都唔同嘅 睇你點睇架姐

我book左間房啊

送啲實際啲既野好似好啲

我有寫卡啊 但係果啲禮物盒我仲未研究到 我會再努力研究下

建議絲打你課金俾佢玩lol仲實際

心形唔識摺 我冇咁高能

都成年
我都覺得入樽好d
再寫卡都夠

佢好似打到鑽石了 不過打機嘢我真係唔太識

收到 卡我寫左啦

房已book 不過自認身材唔好 著返普通衫夠啦

買件波衫俾佢
買隻新game
發少幾次脾氣
佢已經要劏雞還神
摺星星呢啲佢收完都放響角落頭

係咪中學生 ?
係中學生就算啦唉 照送

真係中意你既 你送粒黃豆俾佢都開心 整左就送啦

送張點卡俾佢算啦

好似太多紅色
同埋好似冇乜用
試下整靚d, show到你既心思咁

利申: 巴

佢唔睇波架屌 屋企一件波衫都冇 又唔睇又唔踢 又淨係打lol 我真係好小發脾氣架啦 多數我講對唔住先 不過唔知你信唔信啦

見到啲星星真係不得了
我收到實打鳩你

信 佢有咩嗜好啊

係就真係冇乜用 純粹心思姐 叫做係handmade 可能角度問題 其他位有橙有黃有藍有綠

收到

小學雞咩送星星

主動d再加若隱若現
即刻擒你

送埋d 垃圾

鐘意食嘢囉 佢又冇乜特別嗜好喎 同普通男仔一樣囉 平日冇約我就屈係屋企打下機睇下戲咁

平日都我做主動 睇下我上個post
生日都想扑野

撘單問

switch FIFA 18

ultra boosts

咩黎 佢又唔好依味嘢

帶佢睇套戲，你認為岩佢嘅戲！

原來是你
唔怪得咁熟

其實你地幾大先，年紀唔同有唔同需求

佢成日上小鴨影音搵戲睇 同一套可以重覆睇十尻幾次 如果你話戲院...近排都冇乜戲啱睇喎

兩個都唔過20

真心 送啲實用啲嘅野好過啦
啲星星收完都唔知做乜鳩 收入櫃得個放
洗少少錢，買銀包乜都好啦

玻璃樽啦梗係
唔係玻璃樽好難收埋喎

屌 你有覆過我上個post ？

知道

拍av送比你男友

邊種av先 我自己係鏡頭面前自high定乜啊 咁邊個屌我

死臭閪

我都唔記得 但有追

近親相姦
叫你老豆屌你

咁啱啊乜

sorry臭親你

阿妹 幾時返黎飲湯 阿媽好掛住你

買件好性感既泳衣著俾佢睇

我覺得星星好啊

利申:男

心型
留返兩粒貼係兩粒乳頭
做個前後呼應

為何是泳衣 睡衣唔得咩 定你自己鐘意泳衣

我今日飲左蕃茄薯仔湯

叫佢將啲星星塞入你個閪度啦

咁你又唔洗咁mean既

其實平時佢屌得你落 又唔洗太擔心呢樣既
加上男人興奮時自然會美化左你成個人
試下啦 我男朋友好鐘意水手
有次我靜雞雞比surprise佢 佢勁興奮

星星, 中學生黎?

男人鍾意實際啲嘅嘢
相反我一周年送咗個dyson風筒比條女比佢屌番我轉頭
男人同女人係調番轉
所以你諗嘅野調番轉就得

好lerng

Fb or ig or sc?
連登留言版

睇煙花，應該和誰看

互射兩次就算啦

你做咩咁激動鬧人臭閪港女 樓豬都係唔識揀禮物姐 而且又唔係送俾你

收過一本A5size既硬皮簿
封面整到靚
入面夾d相啊求其寫2隻字啊
總之成本野都好無營養
不過我都幾鐘意
因為佢好細本 完全唔會阻住d地方

呢啲畀媽咪or frd 就得姐 送switch 送8plus 送你男朋友平時想要既會好啲

我諗應該係

...如果我男朋友送風筒比我 我都屌 你地男人諗嘢真係好得意 但又嬲唔落 我想問下係咩原因令你突發奇想送風筒比佢？

唔係我, 係周杰倫

得 收到 多謝你已經好婉轉了

起碼實用先la

佢就係唔鐘意你講果啲啊 咁先煩

見到以為你男朋友入左醫院
送銀包,皮帶等等實用性高禮物啦

Dyson風筒都屌？

掉又比你黑面
留又多件垃圾係屋企
送d實用少少既好冇

利申：藍絲

都送過了..........

隻風筒岩岩出嘅時候佢話有朋友用過
話好撚好用 所以先買

一週年果陣我送過類似你講果本嘢比佢了

正常佢生日一個月前r 佢去行商場 如果佢停望一樣東西 你已經可以問佢係咩有興趣 再唔係織定頸巾畀佢 都實用

Fifa18/2k18 點睇

小學定中學未畢業？

買隻俾佢

好 收到 我會諗諗
但頸巾 好似好warm但我冇乜天份咁 有撚排織 織出黎一定好醜 趕唔切了

摺星星小學生都唔想收啦
絲打你hea左啲喎

真係唔知咩黎

識唔識中文
韓國LOL世界大賽現場限定品 GSC NO.411 LOL 九尾妖狐 阿璃黏土人

你話你bf鐘意lol呀嗎

真係有啲on9 又冇用又唔會扔
不過我覺得佢收到都會開心既

窮就去文具鋪買啲硬卡紙，整本相簿仔，寫幾隻字都好開心啦。

利申：窮撚

欣賞你嘅心思
但男人真係唔會識欣賞 或者識欣賞嘅都係少數
你望下上面啲留言就知

我係過來人，整禮物整到病左，然後男朋友話「so?」，「我有叫你整咩」，重點我買材料包整皮革相機帶，都算實用啦

結論，除非男朋友好愛好愛你，愛到你送條毛都會好開心，如果唔係你用錢解決禮物性價比會高過你花心機時間去手作

利申呢世唔會再手作

我睇到 我意思係我見識小未見過依隻野姐

我一週年果陣整過比佢啦

依家興handmade皮革架喇
唔夠budget整銀包咪整對情侶手扼囉

粗針嘅話幾個鐘搞掂，織錯針都會唔覺眼，20歲戴手織頸巾都ok，再大個啲都係比錢買啦，男人重視外觀多過心意好多

整蛋糕冇死啦

玻璃樽無咁晒地方

我之前一週年果陣整過本相簿比佢 入面痴哂相寫滿我地一年去過嘅地方同做過嘅事 佢攬住我話好開心仲眼濕濕 不過唔知佢今次點啦
絲打唔好咁啦 係你男朋友唔珍惜姐 一定有人會欣賞你

唔知點解笑撚到仆街

買點卡/ 貝殼幣<$100，再買多幾片condom，又平又實用，放落你樽星星入面送出去。

要錢買嘅野我都買到啦 手作背後所付出嘅時間同心思買到咩 支持樓豬

我諗住買個雪芳蛋糕叉支蠟燭算

剪指甲啦屌你老母 男人老狗留指甲

...我比佢屌但我都忍唔住笑左 怨氣好大 放鬆啲啦

我會多謝完 放埋一邊

條女都摺過星放入樽送俾我
不過個樽本身係有意義對我同佢黎講
最好就唔好係生日送
因為無咩特別
利伸 紅巴

個樽本身係佢買黎係我生日果陣放其他嘢入去送比我 但之後冇用到個樽 送左其他嘢 所以個樽就放左係我度 我係見到個樽先突發奇想諗到摺星星 我只係廢物利用 比返個樽佢

最撚慘係真係上網上淘寶都有得賣

用玻璃樽好啲
起碼倒囇啲星都仲有個樽用下

咁係自己摺架嘛 照你咁講啊我洗乜買一條條自己摺姐 出面夠有現成一包包摺好嘅買啦 咁我索性買十尻幾包倒入樽唔好

你遲早都死 攪咁多做乜

一正評係咪樓豬俾自己？

妹多巴打都話唔開心 但比著我收到會開心
不如有心思d 星星入面寫下野 比你男友得閒睇下
或者加條tie一齊比佢啦

好耐無試過睇post笑到咁癲

食屎啦

其實送咩都冇乜所謂 佢愛你嘅 就收乜都咁開心
利申 有女朋友 親身經驗

睇落似絲打你愛條仔多啲

我寫左張卡比佢

咁又唔係嘅 可能啦 不過佢係平時日常生活上對我好好 好錫我 係有時候比較易發脾氣

唔係掛 你預左對方無乜反應都照整？
浪費時間 又浪費對方屋企啲位
感覺男朋友收到又要做戲扮開心

唔行到依步我都唔想cap圖

個人覺得星星入面寫野係sweet既
但作用真係不了
男既多數覺得煩
因為又要拆 拆完睇完又要摺返 除非唔摺就咁放入樽

因為我比佢踢爆左 佢知我會送星星比佢 但佢唔知有卡 所以好難有乜反應

心思？ 你扮有心思咋？
星星玻璃樽，有認真用腦諗過？
中學生生都嫌老土啦

啲星星有乜意義？
同生日有乜關係？
星星會令佢開心？

你只係諗唔到送乜，
而摺星星夠哂時間又夠老套
足以令你自我感覺良好，覺得自己好有心思

用一樣既時間寫下野好過啦，
起碼可以知你依個on9女人個腦裝乜

Aggggg

追下post啦... 我有寫生日卡比佢
一週年果陣送過本痴滿相寫滿字嘅相簿比佢
仲想點啊

送下handmade嘢都比人屌 乜心態

整手作都可以整d實用既手作，好似銀包咁，都叫有得用下，星星呢d不華不實既野就

冇乜內涵，除非粒粒入面都寫左野 不過我諗冇人會拆開黎睇

就係追哂先想屌鳩你
你咪就係一副我有摺星星仲想點既心態
扮乜想要意見

一週年已經送左handmade相簿
生日不如送下實用野
星星 生日卡再加多樣野
咁樣好似會好啲
講真handmade野收第一次就話窩心姐
次次都handmade就悶架啦
男仔唔同女仔 可能真係收完就掉埋一邊

收到 會再諗諗

摺幾粒星就話有努力

做佢男朋友真係慘 handmade大撚晒咩 同埋寫生日卡咁基本都講到係bonus on99咁
唔想俾人屌就唔好擺啲垃圾上嚟問啦
要個個讚你好有心思啊先滿意？

中學雞都唔會送

點都好過你送星嘅

我曾經都懶浪漫送handmade野俾男朋友
但發現佢唔鐘意
最後留意佢有咩想要/就爛 要換個新嘅
再買俾佢 佢仲開心

搭單問
如果唔送銀包皮帶呢類野仲可以送咩
handmade野又冇位擺
利申拍左2年幾拖先第一次正式同男朋友慶祝
生日

幾好啊送呢啲 分左手都容易處理 乾手淨腳

其實注意下條仔呢排要啲咩 再送俾佢應該work
利申冇女

屌你老母究竟邊撚個發明送禮物架

上堂學整甜品，包料，上一兩個鐘果啲，齊齊食咗佢最好，留念靠影相就夠

屌，男朋友都送過星星比我 我唔係要咩貴重禮物，但係真係好阻訂又冇用 當時仲要扮開心感動，哇親手整比我架
成廿歲人，真係心諗中學雞都唔會送啦
利申，依加仲放左係電腦枱，等佢上黎戈時見到

樽星星裡面收埋幾張LOL既點card 叫佢要打開 唔打開會後悔

我就送左個公事包 反應唔錯

認真 我都算係鍾意收到handmade嘢同鍾意整handmade嘢既女仔

之前送畀ex既禮物 整過手機套、畫畫、皮鎖鑰扣、belt、十字繡咕𠱸、頸巾、公仔etc

買既禮物：n套衫、銀包etc

但好老實講 你送禮物畀人 係為左自己自high覺得自己有心思定真係想收禮物個個鍾意先？

老實講 摺星星真係好老土。
一，唔靚。二，唔實用。三，代表唔對你同佢既感情。
之前我ex都送過一樽星星畀我 我好鍾意星星，但我收到個刻係心諗：「做乜鳩」，又唔係靚又唔實用。我寧願佢帶我去西貢睇星，你明唔明。

送星星唔係唔得，不過唔好生日啦，好無誠意。遲啲當驚喜咁送啦。

同埋送一樽星星呢樣野真係好幼稚。（不過如果你12歲，咁go ahead，留一點童真吧）

有時有啲嘢唔係你話你有努力就得。更何況，你話你係舊物利用，就更加見唔到你所謂既心思到底放左係邊。

其實如果你真係鍾意佢，有留意佢
你會發現你可以做既野有好多
有咩要替換既，可以幫佢買
有咩佢需要既，可以買畀佢
有咩佢想要既，可以送畀佢

畀個idea你 之前七夕整既愛心便當

女都唔想收到

屌你呀 真唔識定假唔識
性感衫就係可以彌補你身體不足
又話好大食,你咁搞法 條仔去打飛機唔好

其實有時候禮物 都比唔上你陪佢
不如果日帶佢去玩 所有用費你比仲好
係再romantic 再有意境時
影張即影即有相 係後面寫成為生日卡
送比佢

其實男人唔係要禮物 係要回憶

其實我有諗過book間房佈置到靚靚仔仔咁 之後再同佢影好多相 我有另外寫生日卡比佢啊 入面都有合照

好多謝你咁認真覆我 我會再諗下
不過題外話 我有睇過你之前個post 話你dum哂啲禮物 好心up

認真覆

如果要handmade

手繩 頸巾 個啲好過啦

當飾物又可以整情侶裝

handmade 摺星，明知人地唔會點鍾意都決定送呢樣
代表

1.你根本唔係為咗對方開心而送星星，只係因為呢樣野夠勞動性，呃自己有付出，用嚟自我滿足
2.你唔了解對方喜好

基本上你只係想用handmade"付出"好多嚟道德騎劫件事，令佢冇立場責怪你唔上心了解佢喜好。但事實係摺星只係唔需要用腦同鑽研既手作，只係單純出賣勞力，一d心思都冇。

男仔唔會重視呢啲 好似係

agger 中學送過俾仔仔 而家大家都覺得好on9

搭單問 送Fifa 18 條仔係咪一定中意

屌你摺星星 咩年代呀

我覺得好有心機 起碼你用左精神時間心機去摺
真係要好鍾意一個人先摺到架
你一諗起佢發脾氣個樣會忍唔住手拆番幾粒添

仲有就係睇你係邊度送
係出面送就玻璃樽好啲 易帶走
如果帶張卡紙番屋企 途中都唔知會跌左幾多粒星星
但如果你直接送去佢屋企 就送卡紙好啲

晒咁多時間咪又係散
好似上邊咁，又整依樣又整果樣做wt9 姐都係變ex
男人老狗，洗撚扮晒浪漫咁又book房又貼野啦屌你老味，咪再hand make 依樣果樣啦，條仔鍾意打機既咪送兩張點數，課金比佢，陪佢食餐飯咪算，鍾意打扮既咪陪佢行街買衫褲送d 比佢囉。最緊要個過程，如果真係真心鍾意既，送咩都得嫁啦屌，成班睇泡菜劇睇上腦。情人節又要諗，christmas又要諗，記念日又要諗，生日又要諗，咁撚得閒，陪多d佢好過啦傻鳩

疑問
點解女人響啲星星上面寫字會期待男人見到
人地摺得咁辛苦我仲會去拆散佢？
摺唔返散左你仲唔屌鳩我咩

btw
唔知佢中意咩就煮飯佢食去過啦
起碼收嗰個唔使諗之後點處理
中意打英雄聯盟就買隻「skin」比佢啦
（即係入面角色啲造型）

handmade皮革銀包幾好
男友就生日想整個俾佢

整咗蛋糕比條仔 但佢好似唔是好開心咁

送d實際d，用到既禮物仲好啦

你係咪睇唔到我話我有送衫？仲幫佢襯埋衫
你都識講最緊要過程，咁我自己enjoy對人地好既過程又得唔得
我鍾意對人好，為人地付出個陣ff下人地會開心 ，自己都開心
你又知我冇陪佢既，係到呀吱呀咗
唔通因為散左就代表上面做既野有錯？

你唔鍾意呢套唔代表人地唔鍾意呢套
人地既感情事 你憑咩加把口
你知我地因咩事而散咩 嘈

收到 知道

一係送啲實際野，做手作野嘅話可以整本相簿喺啲相下面寫下字當一本記錄咁會唔會好啲

買皮帶 好不好

求女人解答

唔知 會有種一定唔止係星星咁簡單既感覺 之前我男朋友都係星星裡面寫過字比我

Handmade 野又要佢有興趣
我當年整過一本佢最鐘意嘅game 嘅攻略, 其實都係上網抄下再加剪剪貼貼, 加啲嗲下佢嘅remarks 係隔離
之後夾2張可以俾佢打機而拒絕一齊去街嘅coupons
印象中, 佢勁開心